# Atividade D
Atividade D de programação corporativa

Inclue Codigo, Classes e Testes

Classes:

- Desconto
- Score
- Cliente
- Compra
- Produto
- Item

Lista de Tarefas:

- Encontrar um forma interessante de relacionar items a venda
- Tentar Usar BigDecimal em operacoes monetarias

http://www.devmedia.com.br/moneyapi-manipulando-dinheiro-no-java/31207

Notas:

Diagrama de Classes

# Outras Referencias

Learning to Contribute [Tutorial Tableless]

https://github.com/wmartins/learning-to-contribute/pull/192

http://blog.da2k.com.br/2015/02/04/git-e-github-do-clone-ao-pull-request/